拍拖拍左成個月但係一張照都冇

算唔算正常？互相都冇提出過要影相

其實搵你zip時間

正常 冇特別出聲話要影相
通常啲特別節日或者去旅行先會影相

咁就好了

你條女系我格離

人唔笑狗都吠
我拍左三年一張相都無

系你老母

認真一張合照都冇？

無

咁都維持到三年 你勁 ig fb唔會po吓相咩

無好在意依件事lol...........
唔post 就唔post

但如果依件事對你黎講重要嘅話，你應該同佢傾下

你係巴定絲
其實我係想po下相 曬下恩愛咁姐

會失去嘅先需要影相
利申：後悔冇影

咁不如你試下主動邀請佢合照？

我都驚自己會後悔冇影

其實依家long d緊 短時間內都冇乜機會見到佢⋯

唔鐘意影相既迫黎影做咩
拍左咁耐 我都係影得幾張相 無咩好介意

搵個最開心嘅時候趁機講：不如我地影張做wallpaper

好建議

大時大節先會影

半年都冇影喎

個幾月都無影過合照 完全無問題

拍拖都唔敢出聲？拍拖影張相都唔敢？

當你sp